藍店｜獎門人辣辣壽司幕後功臣 錦師傅日式餐廳不敵疫情結業

由曾志偉主持的搞笑綜藝節目《超級無敵獎門人》入面其中一個經典環節，就是「辣辣壽司邊個食」一眾藝人當年吃wasibi壽司吃至面容扭曲的畫面，至今依然令人印象難忘。而在該環節中與志偉合作的錦師傅，本身亦是日式餐廳的老闆，因為《獎門人》而人氣大增。錦師傅於佐敦開設的錦壽築地，在新冠肺炎疫情的影響下，生意嚴重受挫，無奈決定於本月31日結束營業。錦師傅接受傳媒訪問時表示前年的示威活動已對生意造成了打擊，至去年開始接連爆發疫情更是令生意雪上加霜，加上經濟前景一片陰霾，且餐廳租期約滿在即，他只好忍痛作出結業的決定。錦師傅又承諾待疫情過後，他一定會東山再起，打造錦壽築地2.0，繼續於飲食界大展拳腳。

送咁多花之戀梗係唔掂

洪天明成最大輸家

洪天明食開加太賀

仲以為係加太賀

藍店抵死

本輯節目獎金獎品非常豐富其中包括

oh really?

唔做遊客生意就即死？

錦就收皮

點樣知係藍？

工聯會鄧家彪: 全力捧「藍店」

哇 哩個page好駛好用

依家編年史好似仲開唔到

藍店 哈哈哈

你唔夠藍！扮藍！要分化你

用VPN

有個on99中學藍生搞架

咁要like下
下次去開邊區食野可以睇下邊度唔駛去

上次喺佐敦排唔到 壽司郎 差啲入咗去食，
好在佢門口擺咗同曾志偉嘅合照；
見到即刻掉頭走

肯定係化學WASABI 先會咁辣

真正山葵成舊啪都會辣
但肯定唔會好似奬門人個種

食咁多壽司對身體唔好

为啥曾的手臂上有英国旗呀？是叛国吗？

但人地壽司郎開到周圍都係

被藍屍放棄了

辣辣壽司邊個食 冇人食 冇人食~

錦師傅接受傳媒訪問時表示前年的示威活動已對生意造成了打擊

咁都要抽抗爭活動嘅水，唔好唔認啊

仲以為元祿

花之戀唔係加太駕咩

關佢咩事
花之戀係加太賀喎

我開到喎

壽司郎：
Am I a joke to you?

花之戀證實了這個消息

用google webcache

又瀨抗爭運動同武肺，人地壽司郎狂開分店啦，自己柒就柒啦

洪金寶證實了

wasabi同horseradish嘅分別

錦壽司結業令洪天明無語 吳家樂無言

收皮啦

「將來一定再大展權腳」
十足d卡通片壞人敗走講個句野

Condom笠住半個龜頭

buy vpn la

改dns
自己上網搵, 手機都改到

火箭兵團

死亡之吻

咁快捱唔住
d地主邊有租收呀

乜嘢係文宣入屋計劃？寄文宣去人屋企？

花之戀係加太賀呀

有冇圖呀。想讚賞下果位同學

痴喺每家每戶個鐵閘到

係咪畀人起過底？

又一間

倒米

幫到黃藍地圖

最開心就係見到啲冚家剷收皮

不過加太賀都係垃圾
唔明點解仲健在

FX Creation

藍店做網上生意等同自殺

唔尊重壽司
抵啦

曾志偉隻手英國旗喎

唔係有好多藍絲撐架咩？
點解會執

JT TANG

示威活動已對生意造成了打擊

成隻馬騮咁

認真唔識呢個錦師傅

果時睇係一個怕伯羞羞, 個樣都有幾分似日本人既師傅

同志

不錯哦

明明藍絲已經安心出行

點會咁架

開心嘅

嚟緊R撈囉，cctvb實有job啦識埋堆

大家唔洗咁開心 龍門/好多黃店都危危乎
有得幫襯就幫

關佢撚事

踏浪者睇到都老尷啦

挑戰者氣車美容套裝

板長板前呢？

咁啲咁嘅鋪仔點會俾真山葵

依家兒登水平係咁上下

分分鐘畫眉佬自己都冇幫襯過

獎門人呢家仲有做緊? 成廿年無睇過TVB

錦你老味

邊有正常人生到佢咁樣

藍店大執笠

師傅頭上汁野 好似女性嘅陰毛

唔好po庇護工場工友相片

大部分下價壽司店嘅wasabi都係辣根(horseradish)溝綠色食用色素

藍友真係唔爭氣

隻眼......

支持愛支仔
暫時幫手mark低邊間藍先

復國後保證獲得吊到佢乾招待

自稱「本地生」，可能係九龍水塘出世

整壽司想班廢老去幫襯傻撚左

洪天明失去了一切

一表人才

吃wasibi壽司吃至面容扭曲
證明間野用cheap wasabi

就係呢班廢物幫佢宣傳完後先執

就係死在至矮嘅加持

唔駛vpn
改dns就得
用1.1.1.1

完全唔知自己目標顧客係咩年齡層

898

我都係

抵啦

藍店唔係有十幾億粉絲咩，咁都執

明明有三萬踏浪者支持

踏踏下踏到執笠

呢間係KOL100既焦點食肆黎

想問下上次班人，呢次算唔算集體回憶？

死亡筆記

公司用Netvigator(有埋filter)都開到
到底係咩人先會開唔到

冇食開藍店，唔識

加太賀仲生存緊
不過之前話咩疫情嚴峻成日唔開

秋山錦

咁後生都有藍既

屌你咩都唔係佢送
佢負責辣辣壽屍

鄉黑/雙非/單非都係本地生

整辣辣壽司果個唔係ben師傅咩